31/8 賤命補償基金估值更新

而家日日要揼爛 code 嬲嬲豬，所以唔好問我點計，齋留紀錄，大家贏錢咪 happy 吓囉，輸咗就算啦

有冇買btc

跟